首宗国安法被告手足唐英傑有嘢想同大家講

首名被控違反「港區國安法」的抗爭者唐英傑，因在7.1駕駛插有「光復香港 時代革命」旗幟電單車，被控煽動他人分裂國家及恐怖活動，現正還押於荔枝角收押所。。即將離任的社福界議員邵家臻今日（24日）到訪收押所。。。。。

邵引述與唐英傑的對話，指對方在獄中看了《坐監記》、《李登輝：我的餘生與民主之路》等著作，現正讀第二次世界大戰歷史；又指唐已經適應獄中生活，也對即將面對的判刑神態自若

對於仍在抗爭的手足，唐英傑勉勵要「等候丶忍耐」；至於有意離港的人，邵家臻引述唐坦然說：「人心裏有香港，邊度都係香港」，呼籲要學習昔日的猶太人。

推

手足都要保重

點解嗰日要撞9啲狗唔忍心

Push

呢個真活下來的人 要更努力好好活下去